【連登音樂台】落江洪水 原曲：落花流水 MV

求訂閱 求歌手

原post: 洪水很清楚 天災這個責任

洪水 用一天便浸了多家
連屋 被刮落下游沖刷
願有天經過那條堤壩
流落上海倍添身價
又再多咗 樓花

今日 就此分別有過的家
三峽 別過份地童話化
數字 死者超過咗 數十萬人
沒有需要 驚詫

洪水很清楚 天災這個責任
清洗低端不會過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
在抖音直播 冚家游住瞓

長江 在山谷下再次分岔
全村 被擱在上游風化
自覺心境已有如明鏡
回眸水中那些韭菜 泛過一點 浪花

水下 亦都只是百姓的家
不用 為個別賤民牽掛
要是 早點相信黨 救助萬民
學會划艇 好嗎

洪水很清楚 天災這個責任
清洗低端不會過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
信政府唔怕 駛乜驚喪生

講水災可否不再用憾事的口吻
大雨唔停才要慶幸
天天水為財人人暴發
浸沒時 真開心

洪水很清楚 天災這個責任
沖走一家不算過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
在抖音直播 冚家游住瞓
信政府唔怕 我依然被困

要練吓啲音準

[借推一下]
想請大家g chi下本土音樂創意製作

你講一句，我將佢變成音樂

利申 已sub

幫你唱la

好WOR SD 我e mail? toxicchanneljj@gmail.com

女聲ok？

OKOK 無問題!

幫推
錄咗個男聲 巴打我又投下稿得唔得

OKOK 無問題! 我checkcheck email

ＳＯＲＲＹ 忘記左件事

唱得好過我好多
以後唱左咩改歌SEND 比我做MV